我建議年輕人唔好戴口罩 盡快令自己感染 霸佔咗醫療資源先

因為依家香港醫療系統仲頂得住 如果我地後生率先確診霸曬醫療資源 就可以大大加速清洗廢老人口速度

我地後生本來抵抗力就好 大把本錢 根本唔驚同班廢老攬炒

講野用下腦 咪撚戇鳩 同時呼籲其他連登仔唔好好似佢咁

早d感染 早d有抗體

抗體只有3-4個月

樓主又幾有見地...

8月廢老死哂 立會黃營全勝 真正光復香港

你同廢老有咩分別，返去慈雲山啦

都要大爆發你都係keep 住 expose,抗體再進化.

呢個問題我都有諗過

慈雲山公屋點都好過旺角割房

係玩緊乜？

老老實實早感染早享受

Yes 美國做得幾好

之前最早感染個班 以家口罩都唔洗帶

樓主同新冠鬥左幾廿年 我會選擇信你

咁其實唔work...
病完好番只會再病。。。

建議樓主早啲死 霸咗個骨灰龕位先

其實如果一早冇源頭控制 最後結果只會係全民感染
戴唔戴口罩只係控制全民感染既時間線既長短

On9仔

樓主方法係我地贏既最後機會
反正又唔會死，咁都唔做！？
對唔對得住手足！？